泡沫！全部都係泡沫！

bitcoin, ETH
通通都係

輸左好多？之前用左小小錢玩
極速輸5%
之後即刻拎錢離場

而家個經濟有咩唔係泡沫？